單身既你 今年除夕夜點過?

睇嚟都要喺屋企陪阿爸阿媽

返工，通宵，仲要冇乜同事 話唔定係好事

翻工都要戴黑超👌🙈🙈

At home
朋友都一對對
我這樣沒情趣

同屋企人咪幾好

返工

我都唔知
啱啱聖誕前分手
無聯絡一個禮拜 好掛住佢

閉關溫書

同全家一齊出街食

訓搞

今晚早d訓,
聽朝一早起身去行山

屋企冇人
自己一個更開心

好想佢一路西住面俾我禁撚住奶暈全身，最重要係連閪邊啲油都奶撚晒，奶到佢高潮噴到我一面都係閪水，我再抱起佢一路行出露台一路大大力屌，將佢最重要嘅部位露晒出黎俾樓下啲肥毒醜男睇得清清楚楚，因爲佢又羞恥又興奮嘅沖擊下黎咗好多次高潮，下面個淫洞啜到我細佬實一實，咁我索性抱返佢上張床度全力快插到全部精華都射晒入最深處，最後佢話佢男朋友都未試過令佢夾得咁實，然後我地插住瞓，中途佢男朋友打黎佢就話同好姊妹傾緊心事就即刻收咗佢線，然後一手丟撚開個電話就同我黎咗十分鐘法式濕吻，我又開始feel到佢下面吸下吸下，我問佢點解咁淫，佢話依家個個女仔都係咁玩架啦，然後我抽返條沾晒精液同閪水嘅巨龍出黎一野質入佢個嘴入面以示懲戒，佢竟然好滿足咁吸到雪雪聲，最後我同佢屌咗四鑊到第日中午十二點幾，我因為聖人mode就自己著衫走，佢就約咗男朋友食晏就同佢say goodbye ，臨尾我問佢：「食精仲未食飽咩？」佢細細力搓咗我一下袋就著返對黑絲去搵隻兵派糧…（完）

瞓覺

自己一個出去同人逼啦

同一堆單身朋友過

溫書！屌！

同fd出街行下

訓左無睇

生日快樂啊巴打🎂

睇達哥過

屋企

打機..丁…訓…

受我一拜，我都唔夠膽咁做

同朋友打邊爐

巴打我都係除夕生日 生日快樂

屋企倒數

陪啊爸啊媽唔好咩

條女今晩比處我破

自己睇曾經約過每年一齊睇嘅煙花🎆

+1

毒留在家

同屋企人食飯

係張床到期待緊12點我ex會同我講句happy new year

有仔但都係一個人過
佢同朋友去玩，我自己係屋企發呆

係屋企自己一個睡夢中過，因為聽日要番工

可能係西鐵上過